［打仗呀］知唔知點解我哋贏唔到呀

下
贏唔到係因為我地冇還手由人打

你脫晒節啦 搵鬼消失你咩 以為自己邊個？

有冇落過場？

覺得咁勁既 就試下而家call晒全港200萬去圍mk班狗一齊反攻囉
ff完未呀 實際啲啦

你就FF呀江派

直接report我啦

//要誇過中南海中共，直接聯繫北京搵習近平//

返青山啦

咁洗唔洗歌頌警察
大佬呀 睇下烏克蘭啦

寫信去中南海定搵版主大大report你呀p牌仔？

直接report我

Onlun9

唔阻你地睇住自己人晌mk比人打 慢慢睇

比人查上門幾次唔通要同你報咩 祝你地好運啦

睇完既人順手，report我唔該

恭喜你又單機

謝巴打 report左未

四個字：

青山走犯

夠鐘食藥啦 p牌Ching

Report左未唧

你自己諗下你講左啲咩

紫色highlight

樓主成為第一個因抗爭而變到痴線嘅烈士
永遠懷念 Never forget

最基本，你比兩個理由我:
點解習會幫手？
點解要信共產黨？